鄭松泰：暴動底下，立法點可能批錢呢

「收聲啦何君堯！」